年卡選擇

3HK新黃卡(20GB本地+2GB大陸數據中移動網)/中移 鴨聊佳啡卡(20GB本地+3GB大陸中移網)，大家會點選擇？？

有平買平
身邊有人用3話ok, 另一隻唔知

價錢差唔多，鴨聊佳果張新出，兩張性價比相約，唔知緊揀好

我唔使快 用鴨聊佳

爬左d文，見到好多人話呢排黃卡大陸上唔到網可能都係揀鴨聊佳好d